<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Swift on Einführung in Swift und SwiftUI</title>
    <link>https://gruendau.github.io/einfuehrung-in-swift-und-swiftui/language/swift.html</link>
    <description>Recent content in Swift on Einführung in Swift und SwiftUI</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jul 2023 20:49:19 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://gruendau.github.io/einfuehrung-in-swift-und-swiftui/language/swift/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Einführung</title>
      <link>https://gruendau.github.io/einfuehrung-in-swift-und-swiftui/language/swift/intro.html</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 20:49:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gruendau.github.io/einfuehrung-in-swift-und-swiftui/language/swift/intro.html</guid>
      <description>Einführung in Swift Text &amp;hellip;
Konstanten Variablen Operatoren Numerische Literale Zugriffsmodifizierer Typen Einfache Typen Zeichen Zeichenketten Optionale Typen Opaque Typen Kollektionen Arrays Sets Wörterbücher Funktionen Closures Aufzählungen Klassen Strukturen Protokolle Eigenschaften Methoden Indexierung Ablaufkontrolle for-in while repeat-while if switch Optionale Bindung Fehler Behandlung Konstanten Konstanten &amp;lt;constants&amp;gt; sind Objekte zur Speicherung von Werten und/oder Funktionen, die im Programmverlauf nicht mehr geändert werden können. Für die Deklarierung wird das Schlüsselwort let genutzt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Swift Lint</title>
      <link>https://gruendau.github.io/einfuehrung-in-swift-und-swiftui/language/swift/lint.html</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 20:49:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gruendau.github.io/einfuehrung-in-swift-und-swiftui/language/swift/lint.html</guid>
      <description>Text &amp;hellip;
Links SwiftLint – Getting Started Adam Rush, 2022 SwiftLint realm SwiftLint realm How to use SwiftLint with Xcode to enforce Swift style and conventions? Vineet Choudhary, 2018 SwiftLint iOS Handbook, 2022 How to create a SwiftLint enabled Swift Xcode Project Oscar de la Hera Gomez, 2023 SwiftLint in Depth Kodeco, 2023 SwiftLint fastlane docs SwiftLint Integration in Xcode and GitLab CI Amisha I, 2022 SwiftLint Makes for Clean Code and Happy Clients Eric Welander, 2022 Add SwiftLint to your Xcode Project or Swift Package as a Plugin iOS Example, 2023 SwiftLint Now Supports Swift 5.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A-Z</title>
      <link>https://gruendau.github.io/einfuehrung-in-swift-und-swiftui/language/swift/az.html</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 20:49:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gruendau.github.io/einfuehrung-in-swift-und-swiftui/language/swift/az.html</guid>
      <description>Text &amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
